D波力水

大家D波幾斜先會無力向前行同開始溜後？

睇車重 負載 扭力 邊答到你

記得考棍van 無比油都上到勁斜

緊係啦，個loading咁細

宜家渣1500cc 兩人斜少少已經唔郁
可能扭力太細

其實都要睇咩波箱，我個垃圾cvt 起步極力子咬合前一定會溜後。有torque converter嘅應該要好斜先會溜，加上新車多數都有 hill assist，幫你踩住迫力先。

4AT
有時停定咁啱頭轆入咗排水坑要比油先郁到

下次試下用L波

其實紅燈D波踩停有少少震係咪正常

Engine 600轉

上海運大廈parking條斜路會溜後

油渣偈同電油偈邊有得比

d波？咩嚟
淨係知123456R同空波

ae110